[打擊支那人]全民報考2019DSE中國語文(普通話)

建議主力報考東鐵沿線、新界西地區同九龍塘等支那學生聚居/讀書地方
報得名既自修生都應該出哂黎做野
千幾蚊咪當食小幾餐好野囉

15號就Deadline啦,大家快D報

$1138

你出錢我出力

屌你老未仲細咩
唔係出黎做野咁耐千幾蚊都比唔起呀